麵咪媽入，一齊祝我地既國家主席無事

希望手術成功